你班死黃屍Twitter都唔肯轉，仲講移乜撚嘢民吖

唔好咁喇，人話twitter好難用

用開IG

係難用過得圖嘅ig
曬命嘅fb
同簡單直接WhatsApp

以上均是奶共的

連telegram 都唔轉 抵架喎

連登比移民更重要

推左好多日都無人理

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手